有冇人有方法可以勸掂我屋企人唔俾我養貓

仆街問咗好耐屋企人。都好反對話臭。我話隻貓隨時仲乾淨過你。俾佢屌到Hihi. 唔通真係要自己住先可以養

佢哋咪唔俾左

做埋啲功課先啦

有冇人有方法可以勸掂我屋企人俾我養貓呀?
中文都唔識 做埋D暑期作業先講啦

我都係
買唔到樓冇貓養

Ummm 冇功課啱啱出嚟做嘢